====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Adapter le territoire , ses différentes parties , même minuscules , est un processus continu d ' ouverture et fermeture de cycles de vie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

